識玩一定係玩「屎」（臭蛋）

成本小、效用大
轉頭硬物並不能令全副武裝的黑警懼怕
相反嘔心物，如「屎蛋、臭蛋」等…
更能令一般人退避和恐懼
相信會對黑警造成一定的心理壓力
若然有任何裝備受到染污
定必馬上想卸下惡臭的隨身裝備
從而進一步影響其他同袍心態
（相信你都唔會坐響個周身屎臭嘅人旁邊）

重點集中對付
「狗車」的門柄及窗邊這些必須經常接觸的位置
令嘔心物更容易散播開其他地方，冷氣入口位置（前方或車頂位置）
「狗屋」的通風系統，如冷氣機、抽氣扇、鮮風入口位置
停車場、外牆、大門入口及窗亦可，目的令整幢建築物臭氣熏天！
只要大家齊心，毎人自製10至20隻屎蛋，相信數量一定相當可觀
非常期待「屎蛋」如雨下的情境招呼黑警和事後中招的狼狽表現

噁心的臭蛋

如何自製臭雞蛋（須時較長）

如何自製屎蛋（即成）
1. 在雞蛋頂端刺穿一個小洞
2. 用針筒抽出一半蛋液
3. 用針筒注入糞便混合
4. 最後用熱溶膠密封小洞

最後送上一則伊索寓言《風和太陽》作為參考